支持23條=支持暴力=可以亂打人

瘋狂傳開去啦喂
我支持23仔 我可以亂打人嚕

推

Push

比埋段片啦

下次講句 我支持23條架

出面咁多熱門 洗撚俾片咩

恐怖分子的佳作, 廢事唔打字又比人串我係 SPAM